ipad彎左

部ipad 比我去台灣個陣訓彎左
未過保養 佢會唔會換比我？
有無ching試過？

人為

反轉訓多次就冇事

彎左一定係人為

見到咩Hana 冇得換

俾錢咪有得換咯 你唔係想免費換啊

一係比3488換機
一係等新機TRADE IN

睇嘢一定會立體好多

(pad

曲screen

旅行整壞咪旅保包囉

歪pad

Apple care 幫到你

會換

好似係三千機

有買旅保既話拎去整完keep單去claim啦

ipad胸都發育了

咁快布曲mon, 出得快過三星

佢有買就唔會上黎問
iPad 個 apple care咁平都唔買

你張相係彎右喎，唔係彎左啊

肥絲召噢